打緊機果陣 個仆街FD一直叫我運資源比佢 我應該點做好??

是咁的 隻GAME
一開始我會玩
係因為佢係到玩
之後我去佢屋企 睇住佢一直係咁玩
佢又叫我玩 但我只要一上線
佢就叫我運資源比佢
我一開始都一直運比佢 但到後面慢慢發現
我資源基本上係唔太夠用
然後他仲一直叫我運比佢
咁我玩呢隻GAME既意義究竟係咩?

我應該點做好?????

你應該唔好理，同佢講資源你要嘅話，自己挖
同埋建立香蕉聯盟打外國人

哈囉 肉腳

send批村民過去掘資源

講起外國人
有個mk fd成日打打下 問我
什麼 我被外國人打了怎麼辦
廢到

你個fd係咪叫長腳愛德華

咩GAME?? 王國紀元?

睇親youtube都見到條大陸仔

見到d字已經覺得煩

同佢講暗號I go to school by bus就唔會打你
我試過 真係試過

咩game？

Hi 大家好 我是香蕉

有聲

見到都覺得煩膠

好嘈

Travian?

應該係啦，運資源

攻擊敵人 衝呀!

伐伐伐伐木工

叉肥羊
識玩就開火星二村